【打土豪】銀行、地產界向「村屋大王」王潘律師行劃清界線！！

蘋果全文

有「村屋大王」稱號的律師王光榮及其次子王德信，因涉嫌「套丁」，上周被廉政公署拘捕，而王光榮創辦的王潘律師行，今日傳出有銀行停用有關律師樓，而兩間龍頭地產代理行中原地產及美聯物業，均發出指引予前線職員，會協助有關王潘律師行客戶擬另聘律師處理樓宇買賣。

今天有地產代理行向前線員工發出新指引，指6個銀行包括中國銀行、滙豐銀行、渣打銀行、東亞銀行、花旗銀行及中國工商銀行，即日起新個案將暫停接受王潘律師行，建議同事暫停向客戶轉介相關律師行，至於之前個案的安排，有進一步消息將再作通知。本報正就事件向相關銀行查詢。

市場亦流傳美聯物業法律部日前向全體員工發出的通告，「由於公司接獲部份王潘律師行的客戶擬另聘律師的查詢，因此本部已就此聯絡以下律師行（簡松年律師行及廖陳林律師事務所），如王潘律師行的客戶有需要，可聯絡他們商議委聘之事宜」。

咩叫套丁

帶dom 掛

帶dom 比人拉咗

其實係私下同有丁權既原居民交易買賣丁權
到收集到一定丁權就統一發展村屋再賣出市場

成件事我個人睇唔到有咩違反道德
如果個丁係完全知情及同意無被逼賤賣
反而重增加左房屋供應
所以政府一直隻眼開隻眼閉

依家中共擺明打地主
所以一直網上挑撥原居民同市民
將房屋問題同丁權問題混為一談
其實雖然我唔係原居民亦無任何利益
只係有朋友及親戚係原居民
但完全無理由因為自己買唔起樓就眼紅人
要取消丁權

想知你點解覺得原居民男丁一出世就有住屋保障係對社會好 一個社會單純因為佢出世就有reward係合乎道德

再進一步政策目的為保障住屋權利 但因自由市場變成謀利工具係啱

而再進多一步有好多even係英籍人 啫係一個英國人一出世就有丁權係合乎而家社會道德

呢個問題無討論空間
歷史存在在咁耐
應該人人有丁權
或丁權同等福利
而唔係要取消人地丁權
取消一D部份人既有福利
將果樣野講到係有限資源挑動矛盾
有咩意思

如果有地有丁權就唔洗叫套丁喇

721 會發生
好明顯 丁權 引伸出嚟

講真吖
你如果要做港奴
日撚日返工 供30年
瞓都唔夠瞓 會出嚟搞事 ?

賣得果啲都係得條丁，冇錢冇地起樓，唯有賣丁權套現
有啲唔只賣自己果個丁權，偷埋個仔果份嚟賣
賣得你都預唔會係高價
起樓之前要同政府宣誓話層樓起嚟自住
咁咪算係呃咗政府比佢起樓

共產黨打原居民我係支持的

簽街站 簽
遊行 去
斗地主 斗

好多內部野普通人唔知：

好多男丁出世
根本無得你選擇

一出世就要30萬賣斷
唔到你話事
唔到你唔賣
有錢冇錢都係咁

唔賣咪睇下有咩後果

我就堅決支持搞原居民，即使之後我都比人搞，但係都係果句我無乜野可以輸，呢邊無機會就去第二度。

王潘冇樓契按揭契做可以收檔

王潘都係香港人常用律師樓

唔需要知 只要消滅班原居民分土地 夠

其實你自己都講咗solution
一係人人有
一係人人無
邊方面容易搞啲？
邊方面既得利益大啲？
地產商唔係依家搞
丁權自然係第一個，大陸習慣，一打就要打最大

原居民係抵死

但你支持中共搞原居民
同支那人支持中共搞9香港人有乜分別

個意思就係當一個福利過時 又或者對社會嘅負擔太大就要改變囉
當無變 一直落去有限嘅地都唔會夠無限嘅出生率
咁到時點算呀？ 丁到去其他星系？

你覺得香港仲有得做到人人有丁權？

拓閘信嗰間律師樓冇事喎

支持搞原居民。721唔使還呀

咁所以凡事中共做嘅嘢都反對？
應該做嘅嘢除咗抗爭 唔同正確嘅嘢都破壞先啱？

簡單一個例子
如果中共容許區區都有Lenon wall 我地就要主動拆哂佢？

Shk割蓆未

關我撚事
班撚樣打人打得咁過癮

我緊係想原居民仆街，唔好誤會

我只是想表達佢咁樣鬥得地主，自己會搞埋其他人 eg 醫護等

不嬲套丁都犯法，只係一直都無捉，同好難捉。
仟啲屋間間一樣，仲有啲有物業管理，唔係套丁都無人信，只係無證據去拉人咁解，以前又隻眼開隻眼閉。

原居民最初自己跳出嚟舔共之餘仲要無仇無怨都照打人又點計？宜家想我哋可憐佢同情佢，唔好落井下石？難矣，禍福自種。

鄉黑狗咬狗？

我嘅意思係中共攞到明都唔會留手其他界別啦
咁點解要設限俾自己
最後會唔會係鬥反咗鄉佬？
而佢鬥鄉佬對香港普遍人一定有益

正是

根本就係上面D有錢老玩曬

你都識講一部分人有既福利 而家擺明利益分配唔均勻

班鄉黑冇搞過香港人？

咁咪更加應該要取消
保障番啲被迫害嘅原住民

身為一個condom
套丁係好合理嘅事

佢搞唔搞鄉黑都會照搞醫護架啦，多餘

自相矛盾啵清
諗清楚先好講野啦

一出世有30萬仲想點？ 丁權根本係種族歧視政策 一早應該消滅

其實我係支持取消的

我只係想表達

當支共亂來鬥地主

香港所有界別遲早都會鬥死曬

有事就話大家香港人
無事果陣就打柒香港人
丁屋就你地住
丁權又你地有
收皮啦牛屎仔

話明攬抄 緊係搞鳩佢地啦 白衫人？食屎啦

最簡單嘅理解：
新界原居民係有丁權 一生人有一次權利可以係圍村範圍唔使補地價下起自住物業(丁屋)
而「套丁」就係「將丁權賣俾地產商」

具體操作係原居民掛名用佢個丁權申請政府優惠起丁屋
但實際上起屋成本、擁有人、買賣權益全部都屬於地產商

但套丁係有份參與嘅原居民同地產商以失實陳述詐騙政府呢間屋係自住 先有唔使補地價呢D政府優惠起屋
所以算係違法

你覺得中國唔搞d牛屎佬就唔會搞其他界別？訓撚左幾耐？

一出世就有丁權？ d地霸返黎就叫自己原居民？收曬d地拎黎起樓 就差唔多 d地係 黨架

最好送中判死判.

見證到你呢d牛屎仔比人批
我好心涼啵

請問你係邊句句字理解到中國唔搞d牛屎佬就唔會搞其他界別？
閱讀理解0分？

Push.

咪就係

咪就係，擺明係撩人者賤。你話為生活口誅筆伐無仇無怨嘅人，無實際傷害到人我都可以放過佢，宜家個情況係佢自種仇家，仲想人哋幫佢口？

唔好意思
我唔係原居民
亦冇樓
鬥地主對我係有利架

“當支共亂來鬥地主

香港所有界別遲早都會鬥死曬”

咁你呢兩句講黎做乜？

咁重弱智
一個唔無牛屎仔去幫牛屎仔

分贓不匀

個丁係唔可以以賣為目的申請
end of story

話丁權合理都on99，行返大清律例啦不如

不合時宜既嘢就要改架啦，咁支那套自古以來又合理呀？

其實講咁耐
我是想講
大家唔好咁開心
支共鬥得地主
就遲早鬥埋其他界別
只有死路一條
我都講咗鄉黑係抵死
做咩屈我支持鄉黑

佢地本身就係老共爪牙
鬼打鬼除左支持仲有咩option?

d牛屎仔係咁貪得無厭

食花生

乜原來依家冇搞到其他界別呀柒頭？

好多人以為鬥完地主中間會有著數攞
但係無諗過你根本唔會係果班得益者

你天真定係扮傻？中共已經日日搞緊其他界別啦
鄉黑係第一個？教育界 司法界 傳媒呢？

國際上有咩國家有原居民無限起屋政策

反而狂殺土著再搵條友扮後悔派下糖就大把

佢應該岩岩放監

多一班人陪葬有咩唔好？

你講呢d嘢
同我講嘅嘢係無矛盾㗎

咩叫攬炒

未攬炒人地政權先自炒
香港人

邊有人以為？
個個都係抱住攬炒角度去食花生

當佢地都搞丁權之後，之後一定搞香港人既物業，佢可以搞埋香港人既私有產權

鄉黑一定有份強姦/打死示威者
鄉黑死就等於叛徒亡

呢個時候佢哋又會唔記得㗎啦
講真棕地丁權呢堆講左咁多年
港共一直都唔夠膽搞
粉嶺高爾夫球場嗰陣又係不了了之
中共夠膽搞咪好 依家已經無嘢好輸
攬炒唔通真係得個講咩

你明唔明丁權依個不平等條約本身係原居民既臨時安撫政策.......唔係用黎圈地收地買丁套現.............本身一班鄉紳收購農地賣比地產殤做換地用途........丁權特權好應該永久取消，有幾多原居民有地？ 同埋所有地已屬中共，原居民都係租.......

你掉轉左個時序
係班鄉黑支持外來政權中共搞鳩香港人在先
依家比中共搞鳩果陣, 香港人點幫?

上面班人
攬炒完，然後移民
當抗爭咗

你覺得班原居民係好人？

佢志在抽水啫
香港人

呢啲通常係無地嘅丁
侯志強形容過係「廢丁」添啦

on9得過你呢D奴隸幫地主諗埋?

仲未計班鄉累用暴力霸哂生意黎做，排除一切競爭者，恐嚇香港人，收保護費，逼地盤佬食狗飯

可以我講得唔清楚
我都講咗
鄉黑係抵死，香港人亦不會幫
我係想表達
支共鬥得地主
遲早其他人都會鬥埋
唔好咁開心
講完

起碼有人墊屍底.

你望下出面班連燈仔先講, 轉頭叫人做呀爺又話支持人搞鄉黑套土, 講到自己會有份得益

所以話d人仲咁開心

犯法就係犯法

魚蛋論，咁先係香港人

我都撐呀爺架
鬥藍都唔識點攬炒呀

陰公 丁權丁屋我又無份
點解要幫你班濕鳩牛屎仔？

傻左? 有危就有機. 你都改變唔到架拉. 支持下揾位走好過.

你覺得佢地慘咪捐錢比佢地lo.

淨係一條國安法已經鬥死左大部份香港人
你訓撚左大半年?
班鄉黑仲幫何妖擺街站支持呀
依家唔係香港人想開心, 係佢地自作孽
明唔明?

搞左好耐啦
成班狗衝入私人地方
你訓左兩年?

咁又點呀，有多一班撚樣陪葬有咩唔值得開心呀

呢個唔係魚蛋論囉
咪亂拋書包

唔搞丁就唔會搞私有產權？

點解唔取消?

都補償左咁多年 咩野都夠啦

支持取消 成班鄉黑 俾共黨打地主都好 呢次我唔反對

果班魚蛋論柒頭見到民賤聯比北大人叫做忠誠廢物係咪要支持民賤聯?

d人真係唔識

你係咪訓撚左？遲早？

唔洗遲早啦
有哂心理準備
但見證到牛屎仔比人搞我好開心

重點丁權係港英產物
班鄉佬咁自豪中國人點解仲要奶港英餘孽呀?

衝入姐，遲D係收埋個物業呀

真 有權冇地嘅原居民同冇權有地嘅地產商
有班人雖然係原居民但係死窮撚
有能力起咪賣俾人

憑咩一出世就老馮30萬?
憑咩賣左地畀人發展, 仲可以係元朗站話塊地係自己, 見人就打?

情況等同公屋居民拎自己間屋出租畀其他人住, 明明係犯法, 唔好講到應份

簡單講香港大部份人天生就係二等公民
班「原居民」係特權天龍人
冇地都好, 天生就有丁權賣到就幾十萬以上
唔公平囉, 呢個唔係魚蛋論

就算冇反送中 丁權都一早要取消除左d牛屎仔我諗唔到會有人支持丁權

果班傻鳩最鐘意用滑坡

點解你覺得佢地要搞丁權之後先搞私有產權? 事實係支共聽日就可以用國安法充公你既資產 唔存在先後次序溫水煮蛙既問題 睇下許智峯銀行戶口一下就比支共凍咗

牛屎仔係咁
書又唔死去讀多本

班柒頭錯用唇亡齒寒同魚蛋論

唔係中共挑撥
本身香港都無人接受到丁權
完全破壞晒社會公平性
係政府同班鄉下佬地產佬一個利益集團
先郁唔到
講真打丁權係難得中共德政
利：習近平死曱甴

我勸你地班牛屎佬盡快收皮, 接受命運, 最好支持取消傳統權益, 賣晒所有農地畀政府發展
否則你地都係假忠誠

取消丁權同套丁又會兩樣野黎，取消到權，你唔出新丁權咪得，現有既丁點解唔可以買賣？

有班特別會員又真係講多咗
佢地吹到打咗土豪自己就分到土地咁
唔知係咪想玩支持雜種打貪2.0

係人都知中共會得閒搵D蝦毛祭旗黎消除民怨啦，係睇佢地幾時玩柒咋，按照歷史規律，一定係玩玩下變柒，而家咪食下攬炒花生囉

問題係土地係本身原居民擁有
套丁係佢本身冇地但有丁權
所以起唔到丁屋就要套個丁名去發展商到起

首先你講一出世就有應該係指丁權而唔係土地啦
如果講土地 咁不如問埋人地老豆係李嘉誠我唔係 咁公唔公平

講到丁權就因為本身佢地有地可以發展
但政府唔想佢地起到亂晒又唔統一
所以唔俾限制佢地發展 只俾個丁權佢地一世只起一間統一標準既屋

咁睇其實丁權本身唔係問題
而係套丁既人玩爛晒
申利唔係企邊一邊 只係想講d facts出黎

同埋而家真係拉一派打一派
我就唔會企去支持被打個派啦

佢一講魚蛋論我就知佢鳩噏

明唔明咩叫逐個擊破
而加loop緊文革條舊路
比支那開左個頭搞搞下好快郁到去私有産權
仲走去幫支那吶喊助威搞班牛屎佬只會另自己死得更快

屌你真係唔識

好快你會比人話你係牛屎老

許智峯户口俾人凍結個時LIHKG有冇人吶喊助威？你而家仲覺得中共就會顧你感受？你14年開始暈左？

共要滅
丁要剿

嘩咁撐完牛屎仔咪救到香港？

點解唔支持，佢地當初夠企係中共邊打本土派打泛民派

丁權呢單野本身係歷史問題+特權階級操作
支共當年留呢條尾表面上過渡時期當比糖牛屎佬食
但當社會有土地住屋問題
社會尤其冇屋住個班人一定憎恨特權階級
支共到時候一炮過收割就會贏到輿論

突然間覺得好似早幾日有巴打講古代縱容貪官再抄家咁
成套野logic同手法一樣

如果搞私有產權先，唔知班鄉黑會唔會出嚟幫香港人啦

班牛屎佬如果靜靜地係冇人會憎恨佢地
依家係佢地搞鳩香港人在先
怪我囉?

鄉黑一早註定係condom
佢地智力低啫

其實你知唔知香港人一定被擊破左
果陣唔見你走去說班牛屎佬支持香港人?

贏到輿論??
最多咪話狗咬狗
唔通讚中共, 港共政府依家咁既樣, 仲點贏到輿論

撐班牛屎佬白衣人做乜9？

中共手法不嬲係咁
大如馬雲都係咁比人收割

等睇班原居民發現自己係韭菜“覺醒”

條友講極都唔明 唔知係咪平行時空

圈 套 殺
歷代專制政權同共匪慣用伎倆

係
最後只會去到均貧共富
支那又贏兩次

最主要係發展商想賣既唔係一間一間奇奇怪怪又唔夾既屋
佢地想既係發展一D好似別墅咁一系列有統一管理待色個種
咁就會產生套丁
不過老實講班丁權多數只會出現係政府搵人去睇個陣應下頭
就算政府見到成排咁整齊一系列都係一鳩樣都唔想理
總之合乎起丁屋既要求就OK咁解

賣丁套丁都係大同小異既野
另外有D會賣丁之後起完3層拎一層自己用或者租畀人
有D就會直接賣地咁賣
例如一收就1百萬之後個塊地就由買家自己出錢起
然後個買家自己決定個"丁屋"想自己住定放租
你睇D地產鋪好多話咩放租某D村個D一定係犯法架啦
邊撚度有村民咁撚好死補完再放出去租畀人咁笨柒

無香港居留權嘅人一出世就享有弓塊香港土地
呢個system真係笑死人

班牛屎佬咪721 有份打人
調返轉 如果聽日引入公安取代3萬
你到時係咪又出黎講「拉一派打一派 ， 我就唔會企去支持被打個派啦」？

其實大把人都知，只不過攬埋班鄉黑同忠誠廢物一齊攪炒起碼開心啲

王潘包辦晒conveyancing, 係行內龍頭黎

因為你地係前朝餘孽囉
加埋你地有特別既合法土地
唔搞你地搞邊個

柒下柒下咁 仲點資深

放棄同佢解釋把啦
好撚左膠

其實支那最忌都係佢地有權 / 組到勢力

開離岸 轉錢走都講咗成年 支共遲早都會搞到你

師兄冷靜d睇真d
咁消取丁權回復返新界有地就可以發展係咪最公平呢？

咁簡單既邏輯

冇錯 就算落地獄都至少拉班狗同鄉黑陪我地

反正起幾多公屋都唔到香港人住
咁緊係要牛屎佬攬炒啦

Dklm 721打人唔係好撚爽㗎咩
做condom爽唔爽啊

喂，大佬
賣到30萬已經唔公平
呢個係公平問題，點解個男丁會有一樣野叫丁權又好，叫咩都好，之後會賣到30萬

咁其他人出世就毛都無條，公平咩？

拿，千祈唔好講你出世係有錢人度，咩都有呢d垃圾理論

除左係歷史遺留，無人敢改革之外，諗唔到點解佢會有特權

仲有一樣野，如果係歷史野，要改革都係好正常，每個時代都不停咁變，絕對唔可以話歷史野就一定要世世代代都唔郁得，而家無野係唔郁得，一國兩制都照郁

嘩一出世就收30萬好撚委屈你呀

仲幫班牛屎佬既肯定都係牛屎佬

點解班鄉佬又唔靜d睇真d
支持共產黨係咪就最好?
依家佢地食番自己D屎, 關我一個普通香港人咩事?

D牛屎飛覺得一出世要全香港人養佢先公平架

班垃圾鄉黑發惡斬手足個時有冇手軟過？

家陣畀仲惡既共產黨搞，你咪企埋一邊食花生囉，唔通你同情班鄉黑，佢地就會畀你感染倒咩

做dom唔使拉, 帶dom畀人拉

好撚多傻鳩大愛膠
衣家咁既情況 唔理土共鬥邊個我都支持架啦
反正一般市民都冇野可以輸

我係話我就唔會
係咪get錯左d咩

肯轉呔未吖

comdom居民

第一時間舉腳支持啦屌

真係痴撚線
憐憫之心唔係咁用架

衣家轉軚都太遲啦
唔可能上年冇著數就賣港人
衣家俾人恰就話轉軚想人幫手
傻咩 有街站簽名我第一時間去簽呀
齊齊加速滅亡啦 反正本身都一無所有

套丁內幕我地市民唔知

班仆街「保家衛國」打香港人就全香港都知
佢地收皮我拍手，就係咁簡單

sorry sorry

共產黨成立既旗號就係鬥地主 班on9牛屎飛仲妄想可以有一世特權

事實上都冇可能轉軚
太多把柄係老共度
你敢郁少少就唔止抄家咁簡單

所以話佢地一早註定左係condom

我明白你嘅意思
不過中港防火牆都拆咗, 佢要攪邊個界別只係時間問題
幫唔幫牛屎佬都無大分別

係睇吓中共想點攞平, 我反要覺得有著數塞住牛屎佬把口, set 過cut off date 大部份人都唔會嘈 (或嘈都無用)

丁權唔係保障你原住民有地方住咩
依家玩埋套丁，用黎謀利
一起就3層，2層租出去。一出世準備退休都算
去到佢條村到就惡撚過差佬。
依家比共產黨鬥地主，冇人支持佢地係抵撚死

虛假文書14碌起跳，仲要係呃政府，雪糕佬攪得佢都死左9成架啦

套dom 仔

咁可能似向華強個款真係淆底 / 聞到燶味走人

你個問題係時序錯左
如果依家香港係正常既香港, 有制度既香港, 有公義既香港
你咁講就冇問題

問題依家香港已經崩壞左, 而班鄉黑係有份做成, 佢地唔係無辜

721你係咪唔記得左？

難道你有能力搞原居民？德川家康屈係豐臣秀吉之下咁多年，佢都唔想㗎嘛，時機未到呀

樓主pin this
再扮唔明既應該係特撚登

我有花生食喎

可以拎黎做談資lobby更多life boat或者BNO平權

無錯 唔好激嬲共產黨

DLLM你條風向L係度扮團結香港，我地呢邊乜野界別上年已經死9哂，果班鄉黑幾時死點死關我地L事咩

大把人喺外國番香港幾次都數得出
狂生仔就靠買賣丁權揾錢
唔好話原居民香港人佢地都唔係
咁都有丁權其實好唔合理

最近港共手緊, 又多人走資
呢個時候仲想呃港共搵著數

抵啦

一早搞撚左醫護啦
倒不如支持支那鬥地主
最好出埋坦克車掃射班契弟
之後再拎黎打國際線

其實最簡單講就係當大多數香港人因為自身權利受損作出抗爭嗰陣，呢班新界佬唔幫手之餘仲踩多2腳，依家到佢哋權益受損就要上述嘅香港人幫嘅話，會唔會太天真

割韭菜

想走冇咁易大把國家有篤灰制度

逐個擊破
要點幫佢地好
有冇集會元朗行去屯門

明你意思，普通香港人兩個方向，一面係團結一切香港人力量（我沒有說話.jpg)，一面係丁權真係有唔公平嘅地方。
都係陽謀分化香港人啦，睇番歷史依味野真係要靠愛同決心破佢，行啲都咁話。

元朗圍城

大大個文革係前面比你參考
無人叫你撐牛屎佬
只係想大家清醒d無落井下石幫支那吶喊助威姐

最好拉撚晒賣丁權班撚樣仲有充公詐騙政府取得的財產

割九菜了。 可憐呀

-0-0

我都想係
我屋企個d係深圳有排都未有得甩手

痴線一早預左攬炒
你仲用淪陷前既思維諗野？
邊個清醒

721個陣你訓撚左？

放心，條柒頭一定扮睇唔到

中共要搞你就搞你架啦 唔通我地聲援你d牛屎飛就會收手？ 佔中呢 反送中呢？牛屎飛有冇二百萬人？

套丁呢樣野本身就犯法 只係呢班人用灰位去賣個丁權

同個原居民同事傾過 就算起完出晒火紙入伙紙 都要5年之後先甩得個名
即係話5年呢間丁屋係丁權撚 但擁有人就係發展商

佢仲講話政府想搞個丁權好耐 基本上農地起得丁既都買少見少 仲要自己有地既都起得7788 所以啲圍頭佬先集體套丁
(農地分 甲乙丙丁茂 有啲可以直接起丁
有啲要補地價 有啲唔俾起 我都唔太記得)

再者你班圍頭佬打人打得咁開心 低你地做安全套

咩年代, 原本覺得支那仆街既, 又點會因為佢搞丁權覺得佢做好人

無人叫你撐
佢地唔死亦唔見得救到港
只係佢地撐多一秒都可以分散到小小支那既壓力
支那開左個靚頭就會越搞越過
無人想均貧掛？

會唔會太睇得起自己影響力
踩同撐都影響到支那人對班牛屎佬既態度？
食屎啦

實會
因為佢地班撚樣都有份利益受損

你應該唔會覺得我地有能力幫班牛屎佬擋呀？

721打到你仆街 轉頭自己有事就叫你地幫手

買定國旗 到時強拆過去支持警察嚴正執法

當反對派拉晒之後咪開始搞啲次要矛盾
搞完原居民好快就到高級公務員同地產商架啦

毛澤東在《矛盾論》中做出了正確分析。 他指出：“黨內不同思想的對立和鬥爭是經常發生的，這是社會的階級矛盾和新舊事物的矛盾在黨內的反映。黨內如果沒有矛盾和解決矛盾的思想鬥爭，黨的生命也 就停止了。”

咁只係有一時既快感
我就寧願多d人走得甩好過

即係將自己笠喺中共頭上，𠵱家用完

講遲早其他人都會鬥埋果d, 訓撚左幾耐?

宜家唔係「遲早」, 係「晨早」比人鬥緊啦
醫護 / 教師 / 記者 / 學生(已經唔計公務員), 原來仲未算比人搞過,遲早先搞佢地
出黎選果班, 個個面對緊3 - 10 碌, 保釋都冇得保
日日有人判左入去坐幾年

唔知仲以為d牛屎佬好反對共產黨
佢地從來都係既得利益者, 都係企係市民既對立面打鳩d市民
洗唔洗幫埋忠誠的廢物聲援啊咁?
宜家唔係唇寒齒亡, 宜家係兔死狗烹咋
on9

班鄉黑同共匪係同一陣線
佢地走唔走到關我撚事

睇用字仲以為係港共高官講呢堆野
香港土地資源都唔係有限資源？

Pin this!

支那鬥死黑警你撐唔撐先
佢鬥死咗手足固然仆街 不過鬥埋我地敵人唔好咩

捧一批人做特權階級上位做dirty work
完事就再捧另一批去清洗返舊個批
唯獨最頂層既人一直唔會變

納粹當年都係咁
衝鋒隊 > 黨衞軍 > 蓋世太保

D牛屎飛做左condom就扮大愛想connect

鬥死敵人係好
亦都代表香港唔會再有希望
只會一日比一日黑暗
上面班人以為死咗個敵人
自己就反共成功

成日以為自己係抗爭前線
查實就輸到一敗塗地

聽黨話

一樣道理
鬥死黑警我舉腳贊成
變咗成街公安又要好開心？

邊個cm 睇得出

上面班人以為死咗個敵人自己就反共成功成日以為自己係抗爭前線查實就輸到一敗塗地

大佬 而家你仲覺得有希望？班牛屎佬維權成功就可以光復？

戇鳩仔仲覺得香港有希望

岩岩pin咗

我冇覺得有希望
你覺得有？
如果你都覺得冇
仲係度9up政治做乜？
拿拿聲走啦

你唔好再斷章取義
你邊度睇到班牛屎佬維權成功就可以光復

搞香港人=搞自己友
搞鄉黑=搞敵人
偷換完概念未

如果支共連鄉黑都搞得
你阿媽層樓都隨時可以比佢共埋

講到而家冇比狗搞咁

割LO！！！

。。。。真係唔知同你講乜好 ted銀行户口都凍結左幾個月 唔通佢共你層樓之前要搞左鄉黑先？

梗係有，但未去到一個地步共產私人物業丫嘛
但快架啦

個個係度笑人仆街嘅時侯真香港人都一樣好快仆街

收皮啦 係度偷換概念
許智勇被港共凍結曬銀行戶添啦

呢班友都惡得耐喇，最好判返20年

屌，其實你條撚樣知唔知人地想表達d咩架

佢真係平行時空既人黎

我緊係知啦
就係到咗今時今日
做咩都冇用丫嘛
共狗咩都做得出丫嘛
我夠知啦
咁不如執7咗連登佢啦

講來講去都3幅屁

而家同你講緊私人不動產
唔係銀行戶口

而家係你搬龍門死撐咋

銀行戶口唔計個人財產

有乜分別呀 錢唔係資產？

我都唔係想同你爭論D咩
純粹想講支共一路變本加厲
冇咩值得開心
都話咗鄉黑抵死

講到尾佢驚佢層樓比人充公左姐

洗撚你講咩成個post得你唔知ja好似

係反正都要死，拉埋依班撚樣一齊去陪葬呀柒頭，仲話知人地想講乜

牛屎佬721 打得咁撚爽
而家又扮自己人

冇講過唔計
但搞得私人不動產開咗個先例
就會搞埋其他普通人

講到未開先例搞人咁

咁你想表達
支共已經無敵啦只為所欲為啦嘛
我夠知啦

條友弱撚智
建議大家一齊去自首

唔通你係連登講兩講
支共就會聽你支笛打多鄉黑兩錢重咩

咁唔通我地講兩講 支共就唔會搞鄉黑？

暫時我真係諗唔起支共有冇充供過不動產
我淨係知樓價仲係好高
利申：我都想樓價跌

咁係連登講反對搞班鄉黑，支那係咪會停手呀柒頭

50年代咪打地主囉
有冇睇過 活著 呀

講得好

講咗咁耐
我係想表達
見到鄉黑死
唔好咁開心
香港人都一樣

而家咪就係返返去個個年代囉

我放棄 你真係cls
呢度個個都知支共會搞鳩私人財產 我開唔開心都唔會改變到 見到敵人收皮開心下都唔得

開心下，得
但真香港人（土生土長）見到香港變成咁
真係笑唔出

我地平民既取態唔會影響到支那做d咩
我只唔希望有人上去幫支那枱大龍鳳吶喊助威姐
翠大大食緊人肉都仲想係上流社會扮紳士無咩必意比佢借力打力

唔係單指藍既有資產
黃既一樣有
要處理d資産同甩貨大家都要時間
多一d時間就多一d人走到

抄家啦
鄉黑抵死

原居民有丁無地
地產商有地無權起
其實擺明兩邊都玩爛左丁呢樣野
而家咪攬炒
明明政府係拎俾你原居民自住
你走去玩套丁起成個屋苑黎賣費幾倍賺錢都夠膽死
仲未計起之前周圍剷走樹木起條私家路博大霧再賣貴d
玩左咁多年仲未賺夠？
政府一路隻眼開隻眼閉班村佬以為自己惡哂
而家有個惡過你十萬倍既睇下你班地產商點鬥
中間浸油水幾和味

藍絲手足
721為黨出力 咁快被清算